（勁野）4個鐘頭之前 我地成功將 #HongkongSupportTrump 推上第一位！

要令全世界 都知道香港人support 侵侵

點整

Why are you lying?

技術機密

總之為左令侵侵贏，香港人一定要同美國人講支持侵侵

Support 唔等於要做fake

冇所謂啦，最緊要令美國人覺醒

死開啦

大撚灑
Blocked

有保留
做多左少少

一直都講拉票唔應該直接講撐邊個
同埋叫人投邊個